可以點改善下自己啲脾氣......

上個月啱啱開始返呢份工
開頭我有啲嘢唔識比上司當眾話咗兩句
嗰陣都冇乜嘢嘅，係覺得有少少尷尬啫
直到今日
我同個大陸仔同事負責做一個project
咁有啲嘢我做錯咗(好少事)
大陸仔就當眾大大聲咁屌鳩我

我：
大陸仔：

佢當住咁多人面前大大聲講話都唔知請我返嚟做乜？呢樣又唔識做果樣又唔識做，仲話大學生喎，都唔知係咪野雞大學嚟......

跟住我即刻企起身啤住佢
佢仲同我講啤乜撚嘢？

我聽到佢咁講之後我個腦好似跳撚晒制咁
一拳一拳咁打落佢塊面度
跟住我上司同其他同事拉開咗我
我先發現
原來嗰條友已經比我打撚到流晒鼻血
口腫面腫咁撚樣
仲好似甩咗隻牙

跟住我上司叫我返屋企放兩日假冷靜下
嗰個大陸仔好似放工自己去咗醫院
都唔知會唔會報狗拉鳩我，少驚

同埋真係想問可以點樣改善自己啲脾氣？由細到大都係咁

下次可以吹大少少

有冇ching知咁樣打鳩人如果告得入會判幾耐

做得幾好，唔錯

我講真

ok

Cls咁樣真係可以坐監出黎做野唔同中學咁可以大家當無件事

屌我而家真係有啲驚
早知就唔好打佢，屌佢一兩句算

仲要打甩人隻牙，你都可以準備走人

任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年

唯有希望佢唔好告 佢實有驗傷報告加埋有人證

我依家都打緊辭職信
不過冇份工事小，坐監事大

打得好 咁都忍得屎都食得啦

你有冇聯絡個大陸仔？

我上司send咗佢電話俾我
叫我快啲私底下搵佢道歉
不過我仲諗緊

Push

因為咁小事坐監個底花咗好唔抵
快手搵佢道歉，賠返醫藥費和解喇
佢告你基本上入硬

老土啲講，精人出口，笨人出手，其實係冇錯

我淨係俾你打個大陸仔
快啲同我道歉

去你妈的咱们中国人好欺负？

打甩牙一兩年都得

唔會坐
和解
完
但你打人唔啱
扣你人工

你們大陸人生出來就係俾我打的

都啱
但你嗰日俾我打撚到流晒鼻血
口腫面腫咁撚樣
仲好似甩咗隻牙

睇咗醫生未？

你冇禁住佢嚟挫？

打到佢訓低再鍋多兩錘先合理

我應該打咗佢四五拳左右
佢應該真係幾傷
因為我自己個拳頭仲好撚痛

道義上你打得啱
法理上你蝕咗底
快啲擺和頭酒 塞住佢把口
佢真係追訴就有排煩
職場上搞人唔洗出拳頭
今次當係教訓 認清自己嘅脾氣

躁狂仔控制唔到自己?

師兄咁樣真係搞唔掂喎
咁樣就打人點出嚟撈呀
嗱嗱聲道歉可以嘅話請佢食餐飯
順便溫埋第二份工算啦

你打佢係因為佢係大陸人定真係唔順超？
前者就好啲 轉公司就得 但後者你不如睇下心理醫生

好適合考狗 一唔鐘意就打人 又高人工...

仲點食飯

班支那人見到樓豬肯定開心死
激嬲隻水魚郁手就可以又收錢又睇人仆街

打個譬如姐總之氹得佢開開心心唔好報驚

你肯online未

唔知真事呀話
講你幾句就打到人仆街
雖然佢咁無家教都抵打

試吓玩dark soul

道歉無用 要告你道完歉賠返醫藥費照可以告
要告既你辭咗職都照可以告
反正都係最壞打算都係坐幾碌 等老細炒你算啦
俾人屌完仲認低威 咁當初真係唔應該打人

push

我建議你離開香港冷靜下一排先

我脾氣不嬲都好差

咁唔道歉了
晏啲打電話再屌多佢一鑊先

建議執多佢一劑，打到佢辭職

樓主邊夠膽

以前發嬲都會打人？

點知樓主呢啲ff毒撚格。
事發比個大陸仔指住個頭屌鳩佢，谷住谷住又唔夠膽鬧返人，仲比大陸仔笑：香港人好垃圾。
而家樓主好嬲要上連登開po

返工都咁就食得屎

醒下喇 中二同學
大陸得罪你咩

係

咁早d 訓會好d

講真無吹水？

咁真係比個like樓主，等好似大陸仔呢D人唔好咁放肆
係office大大聲話你羞辱你，其實條大陸仔都無尊重你

不過樓主就犧牲左自己去教訓呢D人

認真的

冇得改善,只可以話比自己知耍忍, 好脾氣極只係佢忍到, 唔係脾氣好

有無ching知樓主個同有咩意思

買個牙套俾佢仲好啦

樓主咁勇武一係用黎打狗一係轉行去考狗
打死人都唔會比人炒仲有安家費收

樓豬快啲著草過支拿大啦

如果係真就準備入去坐啦

我：
大陸仔：

你仲讀緊書做緊mk仔咩不過打得好

道歉係要.....
道完歉再打多鍋

你呢啲係撚叫脾氣咩
呢啲叫暴力傾向

新會然

打大陸人=天龍人
你已違反國安法
準備好坐10碌

躁底冇咩問題，問題係你捱唔捱得先？
普通濕鳩office工都係唔辛苦但係好易令人躁

拎白卡，話有精神病

你宜家已經踏出左第一步

入去坐一排，比人屌下屎眼

出到黎就唔會再衝動

認真答你 去拎白卡先

一係就拎幾十萬settle左佢 好過有案底

嗰個大陸仔好似放工自己去咗醫院

爆哂缸都放工先去醫院

道歉?道KLM，你岩點解要道歉?仲唔快L啲約佢出嚟..........

道歉，sor9ry

認真，青山醫院